日本神戶有醫院被盜約六千個口罩

【共同社2月18日電】18日採訪日本神戶市中央區的神戶紅十字醫院獲悉，該院稱約六千個口罩被盜，已向兵庫縣警葺合警署報案。由於口罩作為武漢病毒對策需求高漲，偷竊有可能以出售為目的，該警署將作為盜竊案件展開調查。

據該醫院稱，被盜的是醫用“外科口罩”，價值4萬日元。此前放在4個紙箱內保管在院內倉庫裡，13日職員檢查之際發現口罩不見了，於17日報案。據稱倉庫通常上鎖。（完）

唔使偵探頭腦都知係某強大国家背後策劃

世界因為支那而變得痴線

笑死